[求行程推薦]黎緊同女朋友去七日泰國

黎緊7月7號同女朋友去七日泰國
4日芭提雅 3日曼谷

第一日落機返到酒店我諗都大約下晝五點，諗住夜晚搵啲夜市食嘢或者睇下人妖，上網搵到一個地方 叫Mimosa，但唔知好唔好

第二日會去Cartoon Network個水上樂園，玩到夜晚就去Rimpa Lapin食野

第三日BOOK左HopeTrip去格蘭島玩，但未諗到夜晚

第四日起身Check-out 轉曼谷，不過未諗到點過去，炳嫂？ 呢一日朝早仲可唔可以出到去行下 ？ 同埋唔知當日夜晚做咩好

之後黎緊既三日係曼谷仲未諗好，希望各巴絲出手
係第七日我地搭下晝5點20分機，由曼谷去DMK大概預幾耐？係曼谷既話Call 炳嫂好定用其他方法？

麻煩各巴打絲打解答 無盡感激

lm

lm
8月尾都同女友去6日，同樣芭提雅曼谷
想問巴打有冇spa 推介？
我地骨精嚟

Same, 我女朋友都好想揼骨

做愛

叫雞

Pattaya好多的士檔口咁
佢地都會返bangkok
上次傾好Pattaya酒店 >bangkok酒店 1000B
個人覺得好抵 加上我地4個人

其實炳嫂個rate仲差個BKK地牢間superich
當然你唔係兌100幾十萬
兌1-2萬差唔到好遠
去過10次到全部都係superich兌 橙色既間野
有啲BTS都有 或者pattaya有啲細檔啲rate都靚既

推

GoGoBar

我都正諗住係superich 兌 Thx巴打

推 求芭提雅 夜市同曼谷好玩推薦

Nana plaza

情侶之間呢

會唔會租車？

唔會啊

我已經收復左佢 唔想佢出黎害人

帶埋條女去泰國真係哂晒撚哂
梗係SOI COWBOY 帶幾條女出埸去ONYX度玩啦

第二日你去rimpa lapin 諗住幾點到餐廳
因為大家去都係預五點幾就坐係到睇日落
如果過左日落就...

我果陣水上樂園係玩到收工
所以會唔會驚你玩得唔夠喉
不過好就好在地點好近 車費唔會太貴

曼谷可以去下河畔夜市
可以搵晚去d天台酒吧 睇曼谷夜景都幾唔錯